Poly有冇路退到去hkcc？

定係全部俾popo/road block封晒？

*poly hall

警：大學暴徒立即離開；五毛：立即散水；林奠建制：止暴成功，票投建制

而家已經冇任何出入口可以安全離開或者進入

推

黑警封曬路
依家除左各區開花之外冇方法救poly㗎啦

Hkcc個位咁偏

有無人打破封鎖線

冇，係另一面黎

Mk班狗增援 快落

屌佢老母校方丟低曬班學生自己走
popo又封曬路
圍死班學生

屌 成日話開花 個問題係班狗擺小小兵已經擋到你開花 你係引唔走poly果邊D狗

無
poly自己一早封左橋行去紅磡站所有出入口

poly 手足之前自己block晒 大量雜物同櫈

冇

開花係引唔走班狗

長春圍城 死撚緊 今次班狗睇嚟要攻下埋大先收手

冇 所有天橋封哂 每個天橋出入口都有popo